一人一個見過最唔講道理嘅大陸人

特別係盲嗰啲，佢地真係盲不講理

尤其係果d帶住帽嘅大陸佬

樓上ching好搞笑喎 搵緊我？

有大陸人講?

原來連登真係有大陸佬